7500有得食糊？

今日唔知點解仲托撚到個市
的士司機大佬同陳教授出擊

聽日仲唔爆？

夠唔夠美國爆?

6.5

有阻力

6.3

5.8入 6.3就走

5.9入 6.0走左
唔知自己jm9

有贏就得

50hkd
驚險

今日入？

6.3 俾機會我走

麵神祝福 ... 睇路 ...